拜登到共和黨傳統票倉拉票 被視為對勝出大選感樂觀

【Now新聞台】美國大選倒數一星期，競選連任的特朗普在全國民調中持續落後，他的其中一個競選網站頁面一度被人竄改。特朗普再次質疑，花額外時間點算郵遞投票是不合適。民主黨總統候選人拜登則到了共和黨傳統票倉佐治亞州，爭取選民支持。

民主黨的拜登到共和黨的傳統票倉佐治亞州拉票。

美國民主黨總統候選人拜登：「向他展示我們是甚麼人，我們選擇希望而非恐懼，團結而非分裂，科學而非謊言。大家是時候站起來，拿回我們的民主，拿回佐治亞州，得佐治亞州者得天下。」

佐治亞州自1996年的美國大選以來，一直是共和黨的囊中物。拜登來到拉票，外界認為，拜登陣營對於他能勝出大選感到樂觀。

特朗普則一日內走訪密歇根、威斯康星和內布拉斯加三個州份，他批評拜登疏於四出拉票，其實是不想當選總統。

目前全美已有超過七千萬名選民提前投票，包括郵遞投票和親身到票站投票，投票數量超越上屆大選的一半選票。特朗普又再質疑，郵遞投票會令點票過程費時。

特朗普：「這會是很合適和令人滿意，如果11月3日（大選日）能夠誕生勝利者，而不是用兩星期點票。這是完全不合適，我不認為這是基於法律。」

路透社的最新民調顯示，特朗普在全國的支持度落後拜登十個百分點，兩人在搖擺州北卡羅來納、佛羅里達和亞利桑那仍然競爭激烈。

去完拉票就當贏左？

即係Trump 搵日去CA/NY 拉票都係感樂觀

呀祖 睇住賓州呀

去DC

是的，因為珍貴的資源投左去果度

咁wor

唉

雖然唔想
但無得否認，訓係度都贏

路透社的最新民調顯示，特朗普在全國的支持度落後拜登十個百分點

拜登贏硬啦